### Задание

Напишите модуль "FAQ", который состоит , который:
- создает список раскрывающихся элементов (5 шт хватит);
- при нажатии на кнопку "Expand All" - раскрываются все элементы.
- при нажатии на кнопку "Collapse All" сворачиваются все элементы. 

HTML+CSS вы можете найти в папке "vanilla-js"
